有無法國樓下看更開始精神

啲態度愈黎愈好

真

陳生早晨

離好遠都仲未行到埋去大閘撳密碼已經 [[請進]] 開門俾你

昏！睡！百！年！！！！！國！人！漸！已！醒！！！！！！

新世代賀年歌曲

有聲